人民日報—內地同胞來東涌消費，東涌居民卻忘恩負義，豬狗不如

你老母

不請自來先至豬狗不如